是日靚午餐 香草醬香煎雞扒 配 菠蘿粟米莎莎 拼 脆薯皇

百里香潮文

入股未

想食呀

第一次食嘅話建議食咩餐冇咁伏

狗飯

講下味道先
雞扒煎到皮脆肉嫩 香草既味道唔止係雞皮 雞肉入面都入哂味
雜菜唔係白烚 有用汁煮過
脆薯皇即叫即炸 份量好多
值得一提既係白色個杯仔 入面係檸檬蒜蓉醬 用黎點脆薯皇一流
岩岩仲問過店員 個醬係大廚homemade 熟客先有
埋單43蚊 連凍飲餐湯蒜包

皇牌燒雞

好似唔錯 邊間快餐店黎

唔是快餐 是餐廳
駿業街熟食中心一樓 百里香

佢個菠蘿莎莎好正
是用新鮮菠蘿 唔是罐頭貨

夠唔夠飽

我見台台人都有個醬喎

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45/48/50蚊
1230前埋單/1415後入坐減5蚊
盛惠$40/43/45蚊
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者—慘過番印度
百里香 觀塘駿業街熟食市場一樓
外賣熱線：67082851/91319850

菠蘿俾狗食..不了

如果港島都有一間就好啦

好飽 有跟脆薯皇

熟客先有

垃圾打手

喂做乜隻中立咁細粒

好味阿

熟客先有 咁唔食了

下個個人都有
仆街原來全台咁多人...

佢地d湯係咪得紅湯 飲完覺得有d酸

唔係 仲有白湯
之前仲有出過青湯

一日一款？ 落單無問到就比左紅湯我

係 一日得一款
雖然我都係鐘意佢d白湯多d

好遠但好想食 開間係新界ok？

cls唔再有人需要問野

愈黎愈長

你可以睇住我食

懷疑樓豬收左錢

中立非打手

印度佬幾時係台柱

一路都係

CLS搵日去觀塘試吓，撻你朵有冇折？

無

撻頭號打手個朵都冇折

次次太遲去冇哂燒雞
幾多點去最好？

我見有d人係打電話去留定d燒雞

真心好似唔錯，會唔會好多人？

12點半打後就多人

咁受歡迎

係

喂
有新湯
只限聽日

我都睇到,洋蔥湯,好吸引